美股認真討論區VII

繼續討論

美股有用資料區

ETF 資料庫

綠角財經筆記

Zero hedge

財經新聞

技術分析系統

即時報價

3x

IG黑期

留名
星期五損失慘重

暫時睇，問題唔大。通常有大鑊野發生，外匯一般會行得快過股票，風險組合會跟股票同向走。

星期五晚外匯都係牛下牛下咁（除左英鎊），所以我推測個下只係修正。

美股簡介
credit:硬膠胸奴

強勢股就好似大波妹／巨乳美女，好獨凸！離遠都可以睇到

強勢股可以用好多唔同既策略搵出來！
但係講點樣搵出來之前，首先要問點解要買強勢股？
好撚簡單，你想唔想同大波妹做愛？同大波妹做愛，可以令你好開心！
同樣買到強勢股，享受強勁既升浪，賺錢都可以好撚開心！

係美國市場，強勢股（即係買入股價動力較強既股票策略係大幅outperform標普）
MTUM係追動力既指數基金，係近3年既表現都係大幅outperform標普！所以可想而知，買美股就係要追動力

點樣可以搵到強勢股？
有好多書都有講 例如：William O Neil CANSLIM model

又例如:inter market analysis 作者：John J Murphy

又例如：多空操作書 既作者：Stan Weinstein

Dual momentum strategy
[img]
[/img]

btw,美股隊長串柒柒，但本書的確寫得好好！可以先睇美股隊長本書，之後再去睇番上面既書來學習

所有美國既交易員同技術分析師都指出買強勢股係好既策略

講咁撚多都沒用，巴打如果有咩股票想問，我會用上面個幾本書所學到既皮毛野來幫大家決定，巴打問既股票係唔係強勢股！？

至於點解我咁撚得閒開post,屌你廢青，梗係得閒!
我唔係證監持牌既人士，所以我唔能夠俾咩意見，不過同天晴巴打一樣想同大家一齊討論強勢股！

即管問！

但係問之前，想分享一個大市策略！
就係當指數收市價跌穿200天線，就要全面對沖／沽出投資組合中所有持股！
因為當指數大力穿200天線，已經係反映跌浪既開始！Smart Money係200天之被突破之前，已經走貨！

Q&A
Q.1美股邊到開户口？
富x牛x,Interacxxxx Brxxxxx,TD amertixxxxx, Charlxx Sxxxxx

Q.2美股幾時見頂？
唔撚知

Q.3點樣搵出美國既增長股？

investors business dairy
market watch
seeking alpha
頭兩個都係收費既服務

Q.4美股係唔係同香港一樣一手手買賣架？
唔係，美股係一股一股，所以即使你户口好少錢，都可以買賣到股票！一千美元既户口都可以買到美股

Q.5如果想炒衍生工具-期權應該睇咩書?

基本入門

睇哂4本書

睇埋佢

Q.6美股有用既資源網站？

investors business dairy
market watch
seeking alpha

Q.7應唔應該用價值投資法搵股票？
In the long run,we are all dead!~

Q.8新手有沒咩平台可以paper trade?
入面有virtual trading tool

Q.9新手一開始應該炒咩工具？
ETF>個股>期權

Q.10一個組合應該買幾多股票？
請睇上面既書

Q.11邊到有睇J圖？
屌你老味，自己上網搵啦，google都唔做

Q.12 有咩好既股票推介？
睇完d書，自己已經可以搵到！

Q.13美股既策略可唔可以用番係港股到？
三隻字，死撚緊！一定會不停摸頂！

Q.14 巴打點解你咁有興趣炒賣？
因為想29歲之前退休，但我首先要有工，有本先可以炒賣到

Q.15點樣先可以幫助學習炒美股？
睇書＝＞學策略，之後paper trade ，paper trade成積好，開始用真錢，小本炒賺錢，真係賺錢就加大d個本

Q.16如果長線想月供ETF投資，應該睇咩書學習？
待續

Q.17大家通常喺邊度睇個股新聞？
Market watch

Q.18通常係邊用港幣兌美金落證劵户口？
最抵就入港幣落IB再用市價換美金,其他方法點都係貴,自己google

最後，如果有巴打有咩唔明，可以係到討論.如果有工介紹，可以pm我(硬膠胸奴)或者留comment

美股買賣Checklist
CANSLIM既模型
只要合以下既原則就可以買

1. 睇下該股票有沒強既季度和年度既營業額增長和 季度和年度既盈利增長？

2.有沒咩新既轉好既因素？

3.Supply唔係太重要？
最低既準則，日成交量要超過70萬股到

4.強勢股或弱勢股？
用 相對強度線去判斷

5.機構投資者？
不太重要.可以睇美國證監會EDGAR網站入面有個叫13F表格
可以睇到

6.版塊既輪動？
睇下該股既版塊係唔係improving 或者係leading個到
既收費服務

7.市場走勢？
市場走勢：向上，受壓，調整
向上：可以買貨！
受壓：注意個股有沒進入止損位／止賺位，停止買進股票
調整：沽出持股獲利. 如果唔想沽出股票獲利，可以用期權進行對沖

最簡單既法則：周線圖決定上升走勢／下跌走勢＝指數收市價跌穿30周線，日線圖指數收市價跌穿200日線，就假設已經進入下跌走勢，就要沽貨！e個既法則都有缺點！～通常個市已經跌左好多，係跌勢既三分之一

市場走勢最難去決定，所以大家用可以用自己既方法去判定

留名

到底乜人可以927兜到Amazon

Lm 等星期一再度入市

星期一未又係升返 一個月有3-4日都係咁上下調整

等會後聲明

等星期一升

心思思又想兌美金入貨, aapl真係唔撚加倉 陽痿股

700係咪跌硬

nvidia 紅緊未放
係咪應該斬

而家大陸出現『顯卡荒』

D 人買display card 挖礦買到斷哂市

發死nv 同amd

Btw 唔知洗唔洗對d 挖壞左既卡做善後

有幾紅？

高買低賣，典型散户行為
Keep住先

慌佢唔會升到200咩

咩位入都應該定個止蝕位。坐艇蝕好多機會成本。

Renko 戰術原理參考，我用長線板，下面係短線板

Entry Criteria:

Buy after the brick color changes from red to green and 2 consecutive green bricks have formed and closed.
Our entry will be at the i.e. open of the third green brick.

Sell after the brick color changes from green to red and 2 consecutive red bricks have formed and closed.
Our entry will be at the i.e. open of the third red brick.

Filter:

As a filter we use 21EMA and 50EMA.
If the prices are above the EMAs we take only buy trades.
If the prices are below the EMAs we take only sell trades.

Exit Criteria:

1.When a brick of the opposite color is formed.
OR
2. Trail the trade as more number of bricks are formed until your trailing stop loss takes you out!.

Stop loss:

There are 2 concepts -
1. Last significant hi or low.
2. Hi or low of the last green or red color brick -
i.e. for a buy trade we will use the low of the last red brick from where the price turned.
for a sell trade we will use the high of the last green brick from where the price turned.

apply to fx better than stock?

Pre-market 再低開

納dee期指再插入1.17%

Nvda amd amat atvi ea fang. 走鬼喇

金融股星期五晚倒升。

星期五唔係由頭升到尾咩

點算呀

都係走左nvda 先，輸唔起

bj

今日加息？

兩日唔見左兩皮

嘩! 咁重貨？？

算少啦

呢排收左幾次IB warning
Account UXXXXXXX down more than ?K

之前炒上黎既水位蒸發晒掛

巴打買好多

MU 會戰勝歸來

MU 月尾放成績

nvda 好在走得快
d 蟹貨走埋佢儲定d cash 等執平貨

上星期四入咗vix call

要開啟無限溝貨大法

Tsla pre market 倒升，妖股

都係抖下先, 睇定d 再買

molamola

跌多兩日再入

哇, GE

升個陣就好想跌市入貨，但而家咁跌法又驚到手震

PRE MARKET高開通常一開市就倒跌

倒升啦dji
但納dee

今日到工業股？

突然黎個6絕, 措手不及

$144 放咗 3 份2 嘅aapl

剩返1/3 $147 入嘅

科技股搞咩 連續兩日大紅

升又唔識升，跌又跌得甘過大隊

Agger
好地地又比人降評級

大平賣

跳得超快

人棄我取

手上11隻野得vnq冇出血
隻隻唔見幾百到2k幾

加注科技股

人踩人喇

入左aapl

股joy

不如玩 tqqq一彈x3…最大問題係唔彈

AAPL FB daily rsi 都好超賣，唔計蝕幾多算

唔跌又點比位你入

今日消費股有得升下 係咪姐係國內消費開始強返

Google 30倍P.E. 抵到爛

斬倉！走人

有救

Take 咗profit 走人先屌你老味

D錢返哂去金融工業股

原來你做埋美國公司股東

indexing 完全冇問題
升又賺，跌又賺

Short下啲科技股先

科技股屍橫遍野

信念

All in時間

美國全倉科技

今日由滿倉 變到 50% cash

我得2成 有銀行同消費股接力cover 輸既

入D amd先

有少少 brk b

死唔哂

不過聽日要走qq

銀行股2日升差唔多10%

唔係講玩時間真係岩岩好

冇錢呀屌

AMD

好似開始recover 緊

recover一陣又再斬過

搞到想加注

觀望下先

依家都唔知係咪轉勢

又插過

AMD o係跌呢方面真係搵唔到對手

TGT今日升得幾靚

但佢一爆唔係人咁品

amd 12蚊都唔洗

11.5加一注

如果落返去10蚊走唔走 定加注？

緊係加

個post 推得咁快，我怕係gsr(golden sinking rule)係連登生效，今日出曬係納see上市堆股stop左先

每跌半蚊加一注

百屌成材

一定加，10係鐵底

美圖獸獸

10蚊左右入一注，12蚊左右走一注，輕鬆賺錢冇難度

Tsla 堅勁

就上返12

升降機

美國佬咁快就忍唔坐手出橫手救市

仲set 左130元接aapl

Nvda$145lc已入

妖股F都終於郁

咁好彩

輕輕鬆鬆又贏錢 12蚊鳥

扯左

今晚會唔會倒升？

MU 已倒升

上年FB我都坐左成大半年啦屌

仲問
大師都出左聲

想撈SNAP
求屌

利申均價 $15

AMD？

男神Elon

有錢都唔好咁用，大把大平賣

佢唔係d兩日跌咁簡單
同一類型點解唔加fb

多謝你 再望下先

snap係垃圾中既垃圾

似等緊一個位爆上去

你覺得會夾空倉

嗯

MU傻左

amd 上返12蚊

EA 撈到底 $106.2 可惜 day trade 心態升一蚊走左

壞左

SNAP有可能變成TWTR第二

13 gogogo

即係美圖係qq二世

你之前好似空左IBM平左未？

唔係我

已入AMZN 同 GOOG

隻mu好堅
想追

adr 700跌

你個名

咁快又改名

MU TSLA呢兩隻真係科技股之星

咁多人掘礦 amd 無得輸

訓醒又收錢

科技皇朝返黎了

TSLA又發癲

瞓，睇下瞓醒點

GS行快d啦

點樣沽空

Yen有異動，各位巴打小心

禁賣出變沽空如冇貨係手

邊間證券公司？

指跌股升

之前驚死 走咗轉nvda
宜家搞到想入番

高盛

人地問緊咩broker apps
答左好幾次係IB

空頭無料到

nvd 又升番好多

nvda

尋晚 day trade +$60 幾，可惜短 hold 嘅 portfolio 賬面又蝕多幾百 US$ (上星期五都係)

如果唔係畀 AMD 冼左兩鑊尋晚嘅 day trade 成績應該有三位數... 開市冇耐沽佢就倒升，後來買佢又突然插一野！呢兩野蝕左我 $75！

nvda 短期仲入唔入得過

短線唔識睇 但我會過返前高位先入。
利伸：星期五已平

巳放20% qq

依家等美國confirm 轉勢 撈amzn

兒家151算唔算過左

好慘 左一巴 右一巴

AND玩即市

美股Day trade 唔易，個面嘅對手技術比港股更強

好利害，呢幾日我日日都蝕
大市跌師兄點樣反賺

巴打，勸多次唔好為錢咁辛苦
慳返啲時間研究下邊隻可以長hold
打下J/ 屌下女，做下其他野
不過你為興趣daytrade另計

點快都唔夠progm.快

後尾再 trade AMD 都有追返一半。我主要都係玩即日鮮，唔鍾意長 hold, 就係因為怕跌市，點知正正上星期 hold 多左啲佢就真係星期五開始跌到 hihi

玩DT要好好心理質素先夠玩 仲要膽要大心要細

其實真係為興趣 只係學玩幾個月，好想進步。而且只係玩好細，又唔係開飯錢，有少少賺就有滿足感。

我都只係執少少幫補下。諗住揸耐少少嗰幾隻都坐緊艇，賬面連續兩日都蝕幾百。學另一位巴打話齋，DT 要膽大心細，timing 好緊要。上 YouTube 有外國巴打 live trade streaming，學到野。

又有cash，AAPL, GOOL, AMZN 揀隻先

尋晚成個組合只係跌咗0.1%

升0.51%

GOOGL同AMZN根本一樣咁濟
AAPL就

Aapl

AAPL不如買WFC

美期回升中。

因為得一注，所以要是旦揀一隻，我會揀隻超晒賣嘅

巴打個組合係點樣樣？

有金融 消費 工業 科技 汽車股

幻覺嚟唔好信股災近了

只有指災

只有一星期一小股災

Afterhours 同 pre-market 好多都升返，不過唔知會唔會一開市又直插

N記又升返

N 記真係好強勢，除非真.股災，如果唔係都好難望佢大跌

巴打們,岩岩睇完美股隊長 本身有玩開港股期權 目標係玩入門級直債

想問如果新手黎講, 參考美股隊長入面咁多章節個選股方法有冇咩大問題?

小心比SCTR左一巴又一巴
同埋之前強勢係可以突然轉勢

你已經放咗?

仲諗住可以用SCTR 西完啲假股再用頭10隻 10-15做BUFFER

琴日開市見又大插, 驚得滯

來回地獄又折返人間，上個星期五同琴晚開市爭啲比人震走

冇溝到

真係心態決定一切

你無嚴守止賺蝕位

似牛皮 因為香港根本唔跟美國 而且應該唔會宣布再收水

N記weekly graph+指標點睇？
我唔敢入n 記

支爆影響大過美爆

緊係有，但咁震法我個倉都未見紅
初頭個倉+5%, 琴晚震到落-1%, 衣家見返+1%,所以買入位真係好緊要

-1%就走

唔加息先壞消息，根本全世界都當會加息

有一隻表現好差，FIVE, 呢隻野坐黎坐去都唔上

今日應該加一加既 大城市樓價爆左好多 而且消費唔算弱得太誇
9月就應該唔加上去

我溝得早 Amazon 980溝左
但上一注八百幾

你問其他人

港匯仲有得低？ 都長期7.79以上

係咁勁就唔使開單收錢啦
呢啲嘢應該自己思考。

底線7.85

依家concern樓本已經唔係加唔加息 而係balance sheet reduction 依個先係核彈

今次應該唔會再郁balance sheet 今次加息only

Nvda lc

FED Rate 1%
HIBOR 1-yr 1.38%
港息仲有水位唔加息

以 day trader 嘅心態的話我會一到止蝕位就斬，變返做 cash,，之後去到好位可以再入返，賺返輸左嘅。總好過一直 hold 住，一來唔知要等幾耐，二來鎖住晒啲 cash，錯過其他機會，三來除非加注溝淡，否則都係賺少過斬完再入過。。

佢幾時郁 同郁幾快 依個人main concern
加息都已經係mkt consensus,除非佢咩都有特別舉動shock the mkt否則真係wfc

所以我一直都講今日會符合預期去加息

滬股通今日流走好多 深股通流入
仲有港幣就hit弱方了 到時等睇金管加息

香港樓息真係好平 平均2%都唔到
美國平極都要4.3%以上

唔係唔得，一係buffer要闊，一係本大去減少交易數量，如果唔係個個禮拜都trade，就算用ib每個月都成二十蚊佣金

不過呢啲位真係唔敢買正股，唯有用option走位

唔止蝕真係好易反艇

根本follow trend 既玩法比人睇穿左

堆基金佬資金大把，要同你玩絕對得

之前睇過幾隻股票，簡單分析來講好有潛力
但佢日日陰跌，仲整左幾支好樣衰既陰燭
以為佢玩完

之後係毫無走勢向上的情形下，一野整支超大陽燭
呢堆情況見唔小

有些係真跌有些係假跌，你估華以街班人咁易送錢比你洗咩

直頭知道晒啲散戶邊個位cut loss

AMD 上返前日個收市位

TSLA 又有upgrade，唔知今日會點呢

我日日收市都做既功課

我淨睇南向
我想講style 轉緊 大股錢流走 小股有錢入 小心index借勢隊落去

上海走左7.5億 深圳入3.7億明未
頭十大成交就上面個網細明
再深入d都仲有得數不過唔想打咁多字同個po講美股

股災近了

港股不嬲上落市
你知道今日d錢流出又好
過多日咪又流返

大行唔奇，好多人會落定止蝕盤。有班人專打人地止蝕位

咁都幾賤

講下笑…我都係亂買多

nvda 想入，不過呢兩個月升得太誇，怕高追

有買貴無買錯 set好止蝕位就ok

唔通d股跌緊先買咩

$200 gogogo

疴篤尿準備開市

其實我咁講, 好似好悔氣, 但你地當我9 up聽一聽

而家個金融市場競爭好激烈, 好多勤力的人, 好多醒的人, 好多天材, 好多有野心的人, 好多萬一無一的奇材, 好多有背景雄厚勢力既大行大戶都係入面搵食
我之前睇過一個基金佬既訪問, 佢話金融市場競爭異常激烈, 當然好表面咁睇, 你唔會覺得

你估錢真係變出來咩, 只不過搶贏另一個先有

唔記得係高盛定大摩, 佢一日賺一個億
錢係邊度來? 無中生有嗎? 仲未計其他長勝贏家

我見呢度都有些人發個發達夢, 會唔會真係咁易發到達? 自己諗

個勢等議息先有方向

買定離手

Day P/L就轉紅

唔敢入巿

等加咗息再算

又見到你

好靜

Day P/L又綠番，開心

Portfolio all time high

入返哂fang 真係

明明綠燈
轉眼變成紅燈

MU

睇好amzn 隻a 但係等埋聽日先

驚聽日加息即插

唔插即追貨

真投資者

唔係廢老

下次去邊間？

15 號食好多間

不過15 號再話比大家聽啦

跌前高位放哂d fang, 依家又可以低位買返 爽皮

Nvda lc 食左先

Amzn 琴日放

不過都好 比我調整下個prof olio

想重注amzn

四字真言：及早遠離

想入D MMM

唔玩唔會豬錢

唔玩唔知身體好

心理壓力

成個倉紅色
每隻 冇3%

利申 有FAA

暫時最高+7.8% 最差個隻-2.53%

137前都唔駛驚暫時睇

tsla

癡線股

大摩吹佢值500

用指數ETF輕鬆賺錢

tsla 唔係未試過俾人大手沽

悶住黎贏

嚴格來說，自從08年QE，係。

aapl 上又上得慢過人 插就插得快過人

tsla 有咩風浪未見過

股joy? 邊到joy? 睇過?

呢朝早好靜 恰多陣先

一早放棄左aapl

我始終對連eps負得幾高既公司有小小戒心

巴打你用咩銀行/broker買完碎股再轉實物

AAPL 愈跌愈要入 最好跌多10%

係時候要入返nvda

4個幾姐

有冇人剩係玩etf

nvda 又跌

😪

一通

又轉燈

岩先升既又跌返哂

跌喇跌喇

Molamola

楂cash 保全家

amd

咪又係行range

又落返穿12

唔加倉住
睇埋呢個禮拜點走先

哇屌差啲入咗貨

係咪受制 26000

CC 10週線趨平、股價只稍高10週線小小
做定心理準備可能轉做派發期

今日訓身appl gool 同ntes

不了

睇定d 先

之前唔知邊到睇過篇文，作者話佢唔會買科技股
話十幾廿年前個個都用yahoo search engine，但今時今日已經冇人再用
以前興ICQ，之後突然沒落轉左做MSN，再到依家FB
轉變得快，今日FANG人人皆知但過十年之後係點冇人知

大家點睇

唔好渣咁耐, 話哂呢d 都唔係即刻改到既, 一見有咩事咪走

冇人叫你揸足十年

生活投資法

Life is short

所以最睇好google
就算燒錢都好 都keep住explore
每樣野沒落 唔係冇原因
yahoo啲廣告多到煩 又淨係做search engine
緊係俾人淘汰

amazon, m$ 仲健在

好彩fb一早買左Instagram , 否則好快收皮

唔可以話錯, 但都唔可以話岩

其實有起有落, 總有些愈做愈大, 有些收皮
睇唔睇中, 相信唔止係眼光, 重要係運氣, 因為太多因素影響

今晚 day trade 成績一般，不過起碼 keep 到綠色，commission 後 +$40 左右，trade 左 BABA, JNUG, MCD 同 SHOP (呢隻輸錢).

利害

TSLA 依家真係生生性性

今日都有+0.22% 但有d股要foul一foul轉其他股

納指個走勢真係好撚柒
本來想加倉

坐等500

琴晚10點左右網上銀行攪電匯到TD
大約約耐到可以係TD見到條數

Vxx

[url]Gundlach: “You Should Be Raising Cash Literally Today”

CPI先係焦點

[url]RBC: Tomorrow's CPI Print Is More Important To The Market Than The Fed

支那水源越黎越緊

[url]China Says “Don't Panic” As Yield Curve Inversion Deepens Amid Liquidity Collapse

大約今日開市時

唔該
第一次買美股好緊張

FANG 都係一般

[url]'Teflon' Tech Stocks Bounce Despite The Biggest Outflows Since 2007

財不入急門，冷靜d

收到
初期應該會睇住ETF先
圍繞果100隻免費etf玩住先

唔賭唔知時運高

最好疴煙

tesla就400啦

可以睇下Bogleheads的lazy portfolio

想接刀

屌nvda又升

跌落黎先叫接刀
頂位買係接火棒

幾多先係頂位 300?400?500?

技術野要問問大師
我唔識分析我亂咁買

跌嘅話敢唔敢買

DNLM一個鐘前睇AMAT pre market跌2.8%，嚇死人咩

入咗long call食咗一轉，不過尋晚跌返唔敢入

一間買返幾股先

BKD 發發鳥 被收購

而家好似仲多喎

咁低成交既都信

之前買左P 短炒既巴打走左未

共和黨黨鞭中槍

今日紅硬個倉

一片綠色

why

$984.6 入咗5股amzn

Shitty 哥咁有錢

有無人有買dlr
係data center reit

Strong hold 1.5月升左2x%

有冇諗過入返股brk.a 之後去股東大會?

有冇more

效率唔夠高

Brk b 同a 都係食果d 野

今日靜靜地
睇來大家都係等緊結果

好似聽日先公佈喎

凌晨兩點

TLT

屌夾爆

同佢鬥長命

加息都重升，估佢唔到

息就加撚硬嫁啦, 一早講左
除非佢講咩壞消息影響個市

即係一定加…除非唔加

好簫式出貨

本身諗住股joy果日950蚊入，唔記得落LMT order錯過左

一開頭咪講左呢年加3次
但CONFIRM加息唔知會唔會補尾刀話個經濟點點點, 下年加息情況點吹淡, 從而影響個市

股joy 入優惠價入左amzn 同goog

輸0.01%

堆科技股又做乜膠

真係吹淡

成個星期都係咁跌 無眼睇

cc先升後插水

全球股市跌咗
靠VNQ同BND撐起投資組合做綠色

我靠金融同消費股

叻仔

TLT
綠唔綠又有咩所謂，升又賺跌又賺

想買金沙或者永利

見到綠色，心情會好

美指futures又跌緊，今晚人踩人了。

美股方面，黃國英指出，加息有推動金融股，所以道指不會勁跌，同時上升空間不多，而納指風險則較大，不過有直博機會。他表示，Nvidia及Apple勢弱，第一件事「準備兜亞馬遜先唔好講咁多嘢」，睇好亞馬遜及Google繼續強勢。

Bitcoin 走貨

跌個55點咁少 當我乞衣呀

4 點 pre-market 一開科網股直插!!! GOOG $936, AMZN $963, AMD $11.43, AAPL $143.5

又得AMD

股災

入早咗

又一車車散户

全球都跌...淡友

睇黎今晚淡友會大勝

一個星期一穫股災應該係今日喇掛

等睇GOOG見8字

美國零售被amzn打死曬

[url]2017 Will Be The Worst Retail Apocalypse In US History; Over 300 Retailers Have Already Filed Bankruptcy

已set Amazon 900 Google a股 900接刀

趺完又等升返

tsla每接一次都破頂

跟

換馬買歐股ETF, 經港交所定紐約買好

我屌, 一訓醒又黎多次上星期五

港交得3101好用

屌 又黎料

到底發生咩事呀

跌個少少就咪叫跌啦 R痕咋

今日一定全紅

琴日比佢fake 咗

不過好彩係入amazon

好彩走得快

跌到好甘下wo

越跌越有

Amzn 好強嘅氣

真係R痕？

其實都係跌2%咁上下姐

2個% 港股既話叫暴跌嫁啦

未就係 美股上落6-7%先叫暴

AMD 10%上落都有啦

注已加

提提大家AMZN 10週線喺950附近

坦傷 撐過今日又係一條好漢

cc triggerred uptick rule

同上年年尾嘅騰訊一樣

企唔返就可以怒sc

not a good sign

殺呀

咁勇？

哇你夠唔夠錢做AMZN SC
如果naked call都幾勇下

950買左

老美d期權1:100，amzn咪幾十萬上落

怕咩 睇好上15蚊

我個portfolios 入面平時升市佢跌既股今日竟然綠色

amd 跌得好勁
點睇

入市信號 雖然咁樣掃落去係好不智

好股唔怕揸

本小利大
NVDA 150蚊升50% 要225先到價
AMD 11蚊買升50% 16.5已經到左價

誠哥好野CDXC頂到小小

原來咁諗唔怪得咁多人炒仙股

btw 美股世界無呢樣野分別

大把亳子股

我13蚊入左跌到兒家
好我跟你

i mean佢係逐股計 唔會好似香港咁

BTW CB呢隻股好似夠穩定 EPS又高

我均價10.7 wor

無得輸啦你

你咁講可能今晚就穿10.7

每跌半蚊掃一次
BTW AMD好似升返D

Google Amazon都升返
一陣再插現在美股行緊九浅一深

大家襯跌市研究下邊隻可以入下貨準備下次股JOY無跌得咁痛

indexing

EA miss 左 $108 靚位入...

n 記都miss 左146 入

n 記 146 開好難估佢會上定落。開市頭半個鐘 overall 個市都係跌。EA 十點半後個市已轉勢 108 入幾穩陣。不過都係馬後炮

Nvda跌市都企得穩都算係勁

用ib 既巴打有冇留意原來餘額有利息收返

有冇d即日放既玩玩

得小小cash我就冇喇

遲下研究借出ETF持股收息都唔錯，反正唔會放

點樣借出去…我都係諗住只買不賣

美元餘額得0.27%利息好過冇

搵到個講巴打我都想學

aapl已經蝕緊成千港紙

搞掂等佢完成就有得玩，多謝巴打提點唔係我都唔知佢有得咁玩

上次趕唔切股joy之前放晒佢

In iphone we trust
刮申：蝕緊+1

我持股太少1仙都冇

大家抵唔抵受得住坐到起碼業績期嘅心理壓力

再跌再加碼，希望賺到部iphone既錢

尋晚入得最靚應該係 SHOP，$82.00 入，可惜只係 25 股。收市價計賬面已經有 4.2% 回報。

同我瘋狂入AMD有乜分別

講到好似業績期實升咁

本多終勝, 叻仔

你睇漏左「起碼」兩個字

初步理解係唔同股唔同息率同有d 可以借出90%有d就只可以借出幾個%

tsla可借出接近100%
vnq只係5%

我仲未搵到邊度有得睇唔同股個數值,現在只係自己個倉做例未知岩唔岩

TD有冇得咁玩

好似好危咁wo ching

冇TD 唔知
原來ib個倉要usd50,000+先有得玩
我仲買緊點玩
睇落tsla幾正可能沽容額大多人借

堅持買市唔買股

已追入voo

今晚大波波

[url]JPMorgan's Kolanovic: “$1.3 Trillion In S&P 500 Options Expire Tomorrow”

Spy

點解? 呢隻股我上個月出出入入 day trade 加短 hold 已經幫我搵左差唔多 US$400. 我覺得 $82 好扺，尋晚收市已經 $85.48

shop 每日都郁好多

Premarket升返

Sing

伏
一開就插

未必嘅

今日股joy 完，今日又回復正常乜事都冇 fat fat

[url]Beijing Lied Again: Goldman Finds Chinese FX Outflows Are Accelerating, Hitting 4 Month Highs

amd 升返

下星期又災多次

AMZN 收購whole foods, 即刻彈左上去

災一災 五隻入面得番tsla正數

SPY長hold唔好用

睇完綠角翻譯果本投資人宣言，難得有一本書可以由頭睇到尾都唔覺悶
indexing we trust

點解 手續費

ETF泡沫會唔會搞到濟脹㗎

whole foods d野好鬼貴

即刻加注amzn

hktv

唔知買唔買到WFM 賺差價

Amzn

利申 早咗一日 買 $984.6

停左啦

屌。。。target即插到仆街

WMT攪乜?

股災喇又

Target跌10% dllm

target wal-mart sears

Expense ratio比其他同類ETF貴一倍

AMZN 繼續組巨頭，其他全部收皮

74.2入左WMT

但我貪佢流動性大

唔通成堆錢買基金就唔會推高指數? 熱錢流晒入ETF就會滯脹 ?
流出ETF返指數基金咪同樣買返成份股既股票囉

你UP咩9

要清倉
日日都股災

我重好認真咁google查左查，屌你得on9 01同唔知乜時報有講，重有篇大陸殘體文
結果前面果兩篇根本唔係講etf問題而係講美股估值，後面果篇就同基金贖回一樣

WMT GOGOGO, 彈上77我就放架喇

好想入googl

每日都係入貨日

本多終勝

一樣畀tgt收左皮

AAPL股王肯升

依隻野睇圖唔多惦 見唔到底

好後悔琴日開市冇入nvda 147

當我冇講過

清貨呀股災

aapl 呢隻野升就升得果0.01%, 跌就跌多好多

買黎對沖到平時買野d錢
西岸既大哥都畀WMT收皮

Amzn真係咁大影響？

用過amazon 真係返唔到轉頭

零售業最黑暗既一日

其他跌到仆街

呢幾日

驚弓之鳥

wmt/cosco可以入貨

等待wmt 比人屌打嘅一日

繼續後悔

整左個FANG組合，買100股QQQ，沽12股AAPL

It is better to buy future contracts instead of SPY

aapl洗夠倉未呀, 幾日都紅到仆街

個本夠大先得

usd100見

走遲少少就有排坐

俾d口德巧唔巧

我都有貨

蘋果都跌到咁

頂位計都係10%
年頭得11x

一心都係長擺, 只不過冇諗過唔夠2個月就跌得咁急

跌到仆直

又股災

等$100先入貨

Googl跌定未
冇咁撚多錢溝貨

出面某論壇見人爭論ETF同基金，我諗我要修正下我自己
叫人買基金既，5個係昆鳩你，3個係強姦金經紀，剩低2個係蠢

買ETF冇人叫你買雜嘜野，拎基金種類多過ETF黎比

香港嘅基金狗也不屌

所有野黎到香港都變曬質架啦

香港我都有買基金不過係#2800
買基金係幫個基金經理發達唔係自己

whole foods 點解會升過42蚊??

畀AMZN收購

佢意思係高過收購價…好似係

我隻TGT畀佢打死左
罷去WHOLEFOOD

搵下香港有乜有機食品股短走一轉先

好似無

係 咩人會42蚊上黎買?? 平空倉?

搏會提高收購價

想開美股account 買ETF，
想問下富途HKD 換USD 個rate o 唔ok?
IB 有每月最低10蚊美金對我好似唔太化算。
我用開恒生戶口，希望搵d 容易入錢/攞錢嘅account.

thx

我張bp 36sp咁都有人行駛

我都有tgt 不過唔敢溝貨 似乎要買買wmt好d

富途兌錢個rate好差唔好試

康宏垃圾狗

At the money 都行使

插硬

不過我都早左未接貨就反手sc36 當殺多佢一注

應該同我一樣 估唔到臨尾會岩岩好收36

佢早左行駛 我早左sc

咩post?

哩種情況好似叫pinning，到期岩岩摘界，個option delta 極快由1變0或相反，正常情況trader應該會收番隻option，避免哩種情況

好快中東會打大仗，油元由世界消失

美國德州二疊紀盆地（Permian Basin）是頁岩油產量最豐富的地區，但以往受限於技術，蘊藏1億桶原油的Wardlaw油田，看得到用不到。如今原油開發商結合脈衝波及熱壓力兩種新技術，測試開採該區油田，結果產量暴增1500%，不僅如此，加上相關維護生產費用，每口油井成本只要6.5萬美元，換算下來，原油損益兩平價為16.25美元。

今年稍早《紐約時報》分析指出，頁岩油業者引進自動化技術，使德州二疊紀盆地的開採成本大幅降低，從3年前的開採成本每桶60美元，到現在每桶只需35元美元；而不久前，石油業巨頭殼牌也表示，二疊紀盆地頁岩油新油井，每桶只要20美元就能賺錢。才幾個月的時間，頁岩油產油成本再下探1字頭，如此驚人的數字，恐讓為延產、斷交卡達而忙的焦頭爛額的OPEC產油國嚇哭。

你有恆生就緊係用恆生入錢

每次跌溝一股

美仔有乜公司做頁岩油

PCG好似係

巴打 咁8仔匯美元rate 又靚唔靚仔

差 跟匯豐 但佢0佣 算係咁
牛牛自己開apps 睇 每日唔同

thx
咁我睇都要開富途，
然後係恒生換美元轉帳過去。
始終IB 無恒生轉帳account.

我見富途有個位寫美股期權 但禁左係冇野睇
係咪富途黎緊有美股期權玩

1.5萬 美元先比玩

用緊富途
諗緊開唔開個IB/first trade/TD
放啲ETF係果邊
始終大陸唔太順得過

你係買咩ETF先，TD只有部分ETF免佣金，唔係隻隻都係(大路野都免費)
我自己用IB，貪佢兌錢跟市場價同會順手買小小股票
如果淨ETF的話唔建議IB，除非你個戶口有10萬美金

真係唔好信有大陸野

申利：用小米上網答你

$ony機用左3年重用得好地地，粒電都冇乜點差到

講起Sony對上有部用佢一年就壞後來用屌米又唔覺有乜事,當然有錢我都想用iphone但買唔起

出部古董4或者5黎玩咪得

哩耐都未加爆

[url]China's “Ghost Collateral” Arrives In Canada, “Heralding A Crisis”

go go go 叫定先

今日好似個勢唔錯

好想瘋狂買amazon

股災又完

但願如此

星期五
果日996沖咗入去:o當時太沖動了

咁如果而家係升到1200你又冇入味又係sad

我希望TGT會升返

根本唔知之後會點
諗咁多做乜

我係星期五$980入

哈哈
當時決定入貨係基於情緒影響，咁樣其實同賭錢冇咩分別，以後要引以為戒
當然最後可以上到1300既話，我絕對歡迎

呢隻股真係買將來...
但老老豆豆, 2選1, walmart定amazon?

星期三 $984

Amzn

我講緊係股災插到927果個星期五

Amzn
愚見: 其實Amzn唔可以直接同walmart比，始終Amzn有兩張刀，一張係零售，另一張係雲服務...

買哂咪唔怕

其實淨係AWS呢part拆出黎已經係一間超巨型公司

或者咁睇，零售生意已經極穩陣
係歐美等地方啲人已經慣性幫襯amazon，基本盤只會愈來愈大，無得輸
但新興市場唔夠地頭蟲打
可以話已經上晒軌道定左型
未來增長最主要動力係雲服務

一齊 SHOUT AMDAMDAMD

amzn 1000蚊

但AMZN 太過大隨時畀人狂告佢壟斷

新興市場係咪講亞洲？

過幾日又同你插返落黎

$155 入咗3 股Nvda

南美?

好懷念股災有平貨買

等今星期股災

個底好厚 跌到11蚊都唔怕

上星期五好多平貨買

零售個市場太大
好難壟斷到喎

一星期一次股JOY，把握好機會

加注先

NVDA 唔該同我落返黎150

美國其實來來去去都係得個幾間 Whole Food, Target, Walmart, Safeway

唔準put

但告佢壟斷咩先？
佢又唔會好似windows咁90% market share

咁我唔清楚

Put? lc

淨係入左隻金融股

d生物科技股做乜鬼爆升？

12.9 沽BLCM

金融股呢兩星期升好多

Tsla

隻亞馬遜3日difference成50美金
首期機會不是我的

想上去買野,但好多唔寄HK

用集運

走左幾轉隻野今日都升緊

我有隻升左成10%

amd amd amd

邊隻

好驚GSD GS

Amzn 冇力

決定唔睇隻nvcr, 睇住12蚊上到差唔多16, 冇位入

Tesla 中國設廠

等今個星期股joy先入貨定今晚接火棒好

唔知好事定壞事

可以試下分兩三注嘅，入住第一注先（我自己會揀TA顯示超賣嘅），第二注就等下有冇股joy，有就執平貨，冇就追貨

有冇抄襲慨念股可以追

比X迪

富途創辦人釘牌半年

文章日期：2017年6月20日

【明報專訊】證監會昨日發稿指，在證監會對證星國際期貨（現稱日發期貨）於2014年1月至7月期間，因為處理第三者資金轉帳時沒有遵守打擊洗錢的監管規定一事，展開進一步追究時，發現當時的負責人，亦即現時為富途證券的創辦人之一、負責人員兼行政總裁鄔必偉，並無設立合適的保障，以防止與第三者資金轉帳有關的洗錢及恐怖分子資金籌集風險，因此裁定暫時吊銷鄔必偉牌照6個月，由上周五（即6月16日）至今年12月15日止。

今朝聽新聞講係合資開廠嘅
短中線利好，長線被抄襲

抄驚QQ抄佢
話哂都股東來, 仲要去左人地地頭

好似一定要合資先得仲要中資個名放係頭
華晨寶馬
鄭州日產

可能遲下見到
福健特斯拉
一汽特斯拉

第一日就有人借

點睇到

媽, 好柒呀

email

有幾多利息收

一年3.x%但要同ib對分

好少

咁我諗住長方好過冇
同又唔影響你買賣
開埋一通希望收多小小叫錢

我諗到小小入左一注做底

感冒仲未好

新野

[url]Kirk Sorensen: The Future Of Energy?

Yield curve inversion 越黎越勁，睇黎頂唔到幾耐

[url]China Yield Curve Slumps To Record Inversion Despite Massive Liquidity Injection

睇左醫生食左藥都未好番，係唔係去醫院檢查下好d

大家點睇Starbucks

有咁嘅關係

有冇成個月病左？

有冇試下打飛機排毒清左d病毒

尋日支那大量注資入市場

有時要番下工，做下待應

睇另一個醫生先

新手留名

SBUX好耐之前買過，不過去到某個位置(3x PE)，覺得買科技股抵玩啲，就放咗。假如佢股價低啲，會買番

有咩生物科技股推薦

最好用ETF,單一隻風險太高

好難睇，啲醫學名詞好撚深

好大波
我有隻百幾跌到0.x
好彩買得好小

利申揸住Q, 唔知算唔算

豬百幾一股

我唔係高位買都唔見30%不過我買佢係預左冇晒所以冇諗過放

大家都買左D咩股?

大陸挖礦挖到癲

除左兩大display card 公司仲有咩可以買？

Shopify and PayPal.

Adbe業績

試下啦

睇完醫生 可能要去做檢查

後生仔打幾次飛機就冇事洗乜檢查

AMD又係premarket爆2%

tsla一隻頂全倉
個倉破頂去到今年高位

amd 升升升

昨天扮廢引人賣貨

之後就會倒跌 呢幾日都係咁

AMD 升緊
琴日表現唔錯

NVDA 同AMD 我一定揀NVDA

金融股食左屎

到底AMD之後會再次跌落10蚊左右定突破13蚊呢

10蚊就lc
13蚊就sc

16蚊

好快過13

低調d

各位師兄因咩事睇好AMD? 新仔未爬文

日日都有人吹奏AMD daytrade一流

d錢去返科妓

科技先有肉食

嗰油價同氣價都企番穩，今日能源版塊咩事

科技股 go

TSLA 個勢咁弱 pre market 最高升14，依家成pet 屎咁

垃圾股

好彩開市沽晒d金融股

科技投調整佢冇調，補返

弱到

AMD食錯藥升6%

@AMD
Today, we're bringing you #EPYC

就快轉燈

溝

的確幾弱

SHOP 上星期四 $82 入，頭先 $91.4 take profit. 可惜只入左 25 股...

amd根本係期權結算質得太低

大佬呀 都要回下氣架

16 gogogo

今日死剩tech同health care，其他瓜哂咁制。睇落個指數冇咩嘢，但係大部分版塊都係下跌

其實升小小跌小小係到叫春係咩心態 其實如果頂唔順個vol有無考慮做定期

細聲啲
Amd $10

10%就食 ?

gogogo

SHOP $89.8 再入返

幾時教sell premium !?

唔乜都叫下點有野玩

星期四要去檢查 好驚

帽事既

今日做咩事 得TECH升其他全紅

真係唔試打飛機排毒大法

係咪同英國脫歐有關，開始要減風險?

冇事既，咪自己嚇自己先

冇需要搵點解會升跌，根本任人講

財演9up都好信

多數 Tech 都跌...NASDAQ 都跌緊

由一開市已經跌啦

唔係既，今年啲股票類資產升咁多，好有戒心，唔想硬食一下重擊啫

今日睇到大部分版塊下跌，啲戒心開始湧現

股JOY

In US we 7s

呢幾日 day trade 都係少少地每日執三幾十 USD...可惜上星期加息日入錯貨，而家都仲坐緊深海潛艇，有排都上唔返水面

公海見到

跌個丁屎唔驚

玩野ar!
不過真係有d驚，仲係咁咳

唔叫春點頂到1001post

咳下又驚
小朋友好多時都百日咳
老一輩教打下飛機就冇野

你搵到工未?
唔係想打沉你, 靠炒股唔好話發達, 成功既都係好少數

搵份工, 踏實番工先, 起碼可以升職加人工, 有career path
唔係繼續發白日夢, 幾年後就3張
識得既同學, 朋友上晒位/準備上位, 你就繼續發股神夢咁就中年無得轉彎

我咁講為你好咋

又準備股災？

Joy

原來真係日日有息收

仲有一日睇醫生

幾多厘到?

CDXC有4.4%
tsla 0.76%
但要同ib對分

CDXC唔錯wo睇落

+x 哥臨退休都買佢 點都支持下啦

月息定年息？

好過左又唔洗成本
同我諗住長渣多少都好啦

AMD又GOGOGO

可以咁玩

啱啱的起心肝用 excel 記錄返啲即日鮮交易記錄 (揸過夜嘅會分開計)。分享下 day trade 新仔好 typical 嘅一個交易日戰績。暫時如果日日都係咁上下已經好滿足，可惜有時會輸鋪大嘅一野抺晒成個星期嘅努力 仲有排學...

AMD PRE-MARKET 升8%

開市跌20%

最好俾位我入貨

到底班market timer幾時先可以入AMD貨呢？

前排咪俾哂位

點開依一頁check

早又唔入

前排11.4 入左100

300股

巴打點揀股?都係睇大路野？

有借到出去有email 通知

大路自己跟開嘅，加埋個 platform 有 HOD (high of day) 同 LOD scanner 搵到邊啲股破全日高低位，再加埋睇住 YouTube 有個 live trade broadcast (Meir Barak)。亦會開市前睇下 有咩股 pre-market 有大上落。

唔敢講自己咩價位入amd, 真係驚燈返自己轉頭

唔會

跌硬

Chi sin

又只升科技股

大家通常係邊睇無delay既chart?

blcm終於肯插

AMD獨撐成個組合

頂埋tsla

呢幾日整體嚟講輪番去health care/bio tech

借CDXC果2條友唔知平左未

認真討論: AMD可以分到一大部分intel xeon市場???

新手 唔明點解日日有息

Cloud Datacenter and Enterprise Customers
Datacenter and cloud service providers also welcomed EPYC to the market today. Members of the “Super 7” datacenter services providers, including Baidu and Microsoft Azure, as well as 1&1, Bloomberg, Dropbox and LexisNexis, all voiced their support at launch.

又到一星期一度股災時間

咁真係睇佢可唔可以反cap intel，俾佢食住咁多年

即係一通近期推果隻借股比人沽空收利息

一定有D難度咁又...

唔知炒幾耐

一直都好有戒心，假如全部版塊都仆直會減持倉。好似宜家咁有啲版塊頂住，暫時又覺得大跌唔到

主要係想避開啲大跌(如有一定機會發生)，到真係嚟一定走唔切。其他既波動就由佢，咁多年已經慣咗

唔駛反cap, 食到一部份都fat fat

MU gogogo

jd 食左乜野咁勁

618 有個好似光棍節咁既sales

我有淘野
唔通佢好生意過巴巴

應該話谷得好犀利

俾樂視投訴賣得太平

😱可以點借比人

S&P500跌但納指升

amd有咩support佢升？

biotech股一去冇回頭, 好撚後悔入aapl

新既epyc server 用cpu

未來有vega display

九號得納dee大插補返個波波

x2 都唔知坐幾耐

14.09 amd

由原本接近0升返

紙面發佈但未出貨嫁喎

M$話G持

咩價位沽amd 好？

沒咩事 都係食藥

大家要買雲遊484!!!

AAPL俾多少少耐性，俾多一少少時間，睇Day graph好似就快黎料，好似係

有冇人用 TD?
知唔知個 NSA CUSTODY FEE 咩來
股票收唔收

In aapl we trust，今晚就即刻加多兩注

$100見

無聽過

你買咗啲unregistered stock?

存倉廢

小心，daily graph睇，已經震左兩次，而且一浪高於一浪

想供etf 唔知收唔收
如果收供埋供埋一獲俾哂佢

我有買ETF，未見佢收我

到時仲唔陷球剷

AMD勢強仲put

我諗住佢升返，hold溝嗰注，放蟹嗰注，費事佔組合太大比重

之前150溝左
但我點都唔放100再沽

Premarket又跌緊，但開市又會pump返上

啟示係recovery year越來越短？

100蚊

有冇用TD既手足係度?

Balance入面available fund for trading是咪宜家可以用黎做買賣既可動用金額?

明明早幾日入咗2萬幾入去
琴日trade咗幾轉AMD, 宜家空倉，但available fund for trading 得返千幾
還是好似港股咁T+2啲錢先返

美股好似要T+3

咁今晚冇得玩即日仙了

TD 係唔係沒咩hidden fee，上面有巴打話會收custody fee，不過開期權只係要入＄2000美元，

T+3又點？ 未變得錢姐
可以買架嗎

我唔知 TD 係點，不過一般美國 broker 唔可以 5 日內多過 3 單 day trade, 否則會被鎖 account 90 日，戶口超過 $25k USD 就不受限制。

另外你個係唔係 margin account? 如果有 margin 應該唔洗等 T + 3, 可以即刻用返啲錢。

我多過25k，不過唔係margin account

想睇人被鎖account
我記得TD可以幫人解除一次pattern day trader status

呢兩日玩返啲可以長揸幾日既股算
巴打大家呢幾日賺多啲

個浪升得太急唔係一件好事

買得amd都唔方係長渣啦

amd 14.39

SP咪冇問題

心理我覺得打下機/J 仲好

不能同意更多

進入賢者模式先可以做到最完美既決策

食藥好易想訓！～ 番屋企禁錯門鍾

就黎入bank 做冇得炒

上左富士禁鐘仔

搵人頭得唔得？

實得既，但驚驚

點解無得炒

AMD轉燈

買／賣要拎approval，又要minimum hold 唔知幾耐

唔覺唔覺NY期油得番42

美股都有restriction?

又股災？

仲唔股災趕唔切架喇，聽日星期五喇

今日都係health care/ bio tech

你岩

琴日未股災左囉

金額太大，買既話都係諗BRK-B

25萬一股？

巴群A股係咁

望一望堆ETF原來已經除左淨，唔怪得前幾日跌多左

講得好好

新手有野問
用ib 做sp tsla 係咪咁
預左接貨同 lp係咪唔洗保證金

以前1股a股可換30股b股(投票權好似b股係a股50分之一)，不過收購bnsf時因為搞印股票收購，b股再拆細50股。所以依家1股a股可換1500股b股，而1股a股可換都有$168一股

跌唔落

即係升

Sears 收檔

[url]Sears Canada Announces Bankruptcy

Chi 9 sin

[url]Ethereum Flash Crashes By 96% After Status ICO Clogs Network

FAT FAT

反而睇慣牛牛但冇咁多錢係牛牛

Combo都要保證金

set左超價外買盤就fat fat

全部都有, 所以應該轉ETF 希望少d restriction, 詳細等開工先知

少於10萬USD, IB 長渣ETF 是否不智

金融股連跌幾日

你自己決定

唔孖展的話就用8security

bank會唔會查外國嘅broker 户口？

Bank查都係內部搞掂，證監查就GG

用好朋友個户口到炒，得唔得！？
前題要生死之交，

屋企人好d

證監查就應該點都起到你底

政府d 人小做小錯點會毛啦啦查
唔好比人知(係兩燈講)同得罪人點會有事

2008當年仲矇下矇下，自從上年睇咗本書講咗啲佢cloud業務，先至知佢有幾勁，然後加到做自己倉最大份額既股票

要喺港股市場受盡傷害先諗出走去美股
2008仲未買股

唔好再俾港股傷害了！

嘩，食完藥好想訓覺

就嚟開市都冇人上水

US options 夠liquidity既太約有幾多隻?

無限認同兩位巴打，港股美股都交咗好很多學費

尤其係港股，好多公司根本不思進取，或者business model發唔大，長線投資真係一殼眼淚

BBRY

插插插

星期五去happy hour

好在聽巴打講晨早走左

呢隻好鬼

已經倒升

毒撚邊有得happy

升個1毫子當我乞衣？

個倉全部綠晒

一陣插過

半紅半綠

大家入錢去IB到係電匯定其他方法

紅日

電匯

IB唔係係香港咩？

應該係話用CHATS

IB CFD係咪除左UK其他exchange都有?

近佢office lunch放張票上去就唔洗錢
另外好似Citibank過都唔洗錢
但我中銀入收$55

唔入票直接ebanking用CHATS入港紙就得，之後再用fx conv. 兌做美金

跌夠一蚊

收皮啦

ORCL

入左幾股nvda

又搭沉船

個倉又紅

已開IB

已開HSBC payee for IB (wired deposit)

但第一次 online wired deposit 唔識做(驚填錯表格 ）。

巴打指點一下？

ib果邊有提供資料 照copy就得

個倉又綠

bank information name

sending institute

邊個打邊個？

個倉好綠

差唔多爆post

1001

全部

Sp500 高vol 頭 100隻左右

簡單嚟講有兩個step，首先要通知IB你會入錢俾佢，然後用網銀過俾佢

1 IB side
a. login account management
b. funding > fund transfer
c. transaction type > deposit; currency > HKD; method > wire; amount > [金額]
d. sending institution > 銀行全名; SWIFT > 上網查或者問番銀行; account no > 你用嚟轉帳既戶口; bank information > 改個你記得既名

2. Bank side
a. 用特快轉帳 (CHATS)
b. 入番IB俾你個戶口no
c. 收款人訊息 > 入你IB個戶口no

下一個post 可能要加一部分 講開户

不如等我推到1001

CANSLIM